結婚生子先會諗香港未來，越多人咁做，中央殖民先會失敗

結婚生子先會諗香港未來，越多人咁做，中央殖民先會失敗

所以點解連登勁多支那人散播窮人不生仔論

日日150，加埋各種不同理由申請來港

10幾年來總共50萬，過多10年一定超過100萬

每7-8個人有1個係新移民

呢10%都可以玩死香港任何制度

唔反抗就等死，連仔都唔生，香港無未來

如果唔理唔關心香港有冇未來，其實同廢老藍絲冇分別

佢地都係有着數就奶盡唔理香港未來點樣，反正佢地都諗住唔係仲有好耐命

我知可能會有支那人走入黎窮人生仔正仆街

但係佢地日日150人落黎，個個都係土豪大有錢佬咩？

果然起個好topic係有用，支那人唔敢推post

大家以後想冇支那人搞事，可以放個(8964)響topic

On9 , 生左只會更加港豬，日日掛住保住份工，更加快變廢佬，一係諗盡方法移民，自己去左外國得閒係Facebook 俾下嬲同屌兩句

推

起唔到底

經驗之談，你又唔撚信我

大陸洗香港血洗得好勁

入面講過，好多職位都比大陸人搶左
保住份工？你有咩？

信你香港無未來喎

算吧啦，小學生星期六放假，你繼續打下飛機

你養呀？

D小學雞信你香港無未來喎

冇人養，香港無未來喎

支那人快d入黎幫手推post

日本咪係一個好好既例子，生育率低被迫要引進巴西人同東南亞人，種族純潔的確係好，但生活係都市要返工搵食邊有慾望製造後代？sigh一

與其生多啲，不如收緊移民政策，吸引多啲海外港人回流，同時限制單程證來港，但係香港對比外國又有咩優勢呢？

同呢到班精神自我閹割嘅太監loser 講有咩用

唔生仔 無後代 咁香港未來真係WFC架喎

你冇新移民
邊個做譚仔
洗碗
收銀
掃街

個頭又要大學普及化 個個都要坐office

想點？

生出嚟都係會變腥香港人
不過你會因為始終係自己骨肉無奈接受
望住自己血脈變質 有咩意思？

本末倒置